人大應釋法，解釋警方有權毆打示威者

你班賤種示威，打撚死你都仲得🤗

我都覺啊樓主